JYP到大陸當演員了

一手創立JYP娛樂的朴軫永（JYP）是南韓三大經紀公司創辦人中，唯一持續推出作品活躍在舞台上的一位，不過最近卻有大陸網友截圖討論：「JYP來中國當演員了？」結果點開照片一看，網友笑到狂刷一排「哈哈哈哈哈哈」。

▲在《陳芊芊》中飾演「孟過」的沈馳（圖右）撞臉JYP。（圖／翻攝自朴軫永IG、微博）

網友截圖的演員本尊其實是一名大陸男演員沈馳，在夯劇《傳聞中的陳芊芊》飾演威猛山的山匪首領「孟過」，後來歸順陳芊芊，自願退居為二當家。日前《陳芊芊》劇組舉辦慶功粉絲見面會，他卸掉劇中的大鬍子清爽現身，結果一張側臉照被誤以為是JYP。

有網友笑著說沈馳像是清秀版的JYP，也有人震驚地問：「所以...難道他不是JYP嗎」、「真的不是嗎？這也太像了吧！」還有網友以JYP的口吻幽默笑稱：「攤牌了，其實我是演員。」

▲網友評論刷一堆「哈哈哈」。（圖／翻攝自朴軫永IG、微博）

事實上JYP的長相辨識度非常高，日前在推特上有張照片廣為流傳，照片裡是兩個小朋友，灰色上衣的小朋友站立在欄杆前，一手搭在身旁小朋友的腰上保護著，另一個穿著牛仔吊帶褲、年紀比較小的小朋友則是坐在欄杆上。

PO照片的網友說：「我完全不需要說他是誰，你們看就知道了。」果然網友立刻刷一排正確答案：「朴軫永！」比對童年時期和現在的模樣，朴軫永的五官幾乎沒什麼不同，大概只有縮小跟放大的差別。

又真係有啲似